北京冀區選如期, 咁取消區選邊個最開心?

不願面對

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

根本建制好易過半數，只要控制到區議會主席已經搞掂

到時實防暴趕人走，之後換票箱

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1